［突發］FBI確認上年曾就Hunter Biden洗黑錢的案件展開調查

居然之前仲想彈劾侵侵，惡人先告狀

The FBI’s subpoena of a laptop and hard drive purportedly belonging to Hunter Biden came in connection with a money laundering investigation in late 2019, according to documents obtained by Fox News and verified by multiple federal law enforcement officials who reviewed them.

查完冇行動即係俾位人入China Joe 冇犯罪啦

Email 確定有犯罪

Treason

上面寫FBI話個laptop connect到去2019已經開始咗嘅洗錢調查
好似講緊呢個係新linkage
但之前根據電腦店老闆講laptop一早交咗去FBI度

左膠：FBI 原來係Trump委任的人

拉呂樂 班四大探長係即拉？

我意思係擔心咁樣會唔會俾到位D仆街入:
哦FBI都查過
冇起訴China Joe
即係冇料到啦

以爆料，奧巴馬都有份

不過話咗48小時內公佈，等下

不過D左膠到時又會阿叻上身唔知唔理聽唔到
FBI被侵控制陷害China Joe

佢哋成日唔好跟車太貼

但炒車炒足年半